/	django.views.generic.base.TemplateView	index	
/admin/	django.contrib.admin.sites.index	admin:index	
/admin/<app_label>/	django.contrib.admin.sites.app_index	admin:app_list	
/admin/auth/group/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:auth_group_changelist	
/admin/auth/group/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/auth/group/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:auth_group_change	
/admin/auth/group/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:auth_group_delete	
/admin/auth/group/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:auth_group_history	
/admin/auth/group/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:auth_group_add	
/admin/auth/user/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:auth_user_changelist	
/admin/auth/user/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/auth/user/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:auth_user_change	
/admin/auth/user/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:auth_user_delete	
/admin/auth/user/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:auth_user_history	
/admin/auth/user/<var>/password/	django.contrib.auth.admin.user_change_password	admin:auth_user_password_change	
/admin/auth/user/add/	django.contrib.auth.admin.add_view	admin:auth_user_add	
/admin/contact/location/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:contact_location_changelist	
/admin/contact/location/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/contact/location/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:contact_location_change	
/admin/contact/location/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:contact_location_delete	
/admin/contact/location/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:contact_location_history	
/admin/contact/location/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:contact_location_add	
/admin/contact/message/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:contact_message_changelist	
/admin/contact/message/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/contact/message/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:contact_message_change	
/admin/contact/message/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:contact_message_delete	
/admin/contact/message/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:contact_message_history	
/admin/contact/message/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:contact_message_add	
/admin/jsi18n/	django.contrib.admin.sites.i18n_javascript	admin:jsi18n	
/admin/login/	django.contrib.admin.sites.login	admin:login	
/admin/logout/	django.contrib.admin.sites.logout	admin:logout	
/admin/mission/statement/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:mission_statement_changelist	
/admin/mission/statement/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/mission/statement/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:mission_statement_change	
/admin/mission/statement/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:mission_statement_delete	
/admin/mission/statement/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:mission_statement_history	
/admin/mission/statement/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:mission_statement_add	
/admin/password_change/	django.contrib.admin.sites.password_change	admin:password_change	
/admin/password_change/done/	django.contrib.admin.sites.password_change_done	admin:password_change_done	
/admin/r/<content_type_id>/<object_id>/	django.contrib.contenttypes.views.shortcut	admin:view_on_site	
/admin/team/interest/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:team_interest_changelist	
/admin/team/interest/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/team/interest/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:team_interest_change	
/admin/team/interest/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:team_interest_delete	
/admin/team/interest/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:team_interest_history	
/admin/team/interest/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:team_interest_add	
/admin/team/member/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:team_member_changelist	
/admin/team/member/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/team/member/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:team_member_change	
/admin/team/member/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:team_member_delete	
/admin/team/member/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:team_member_history	
/admin/team/member/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:team_member_add	
/admin/team/role/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:team_role_changelist	
/admin/team/role/<var>/	django.views.generic.base.RedirectView		
/admin/team/role/<var>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:team_role_change	
/admin/team/role/<var>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:team_role_delete	
/admin/team/role/<var>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:team_role_history	
/admin/team/role/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:team_role_add	
/base/	django.views.generic.base.TemplateView	base	
/blog/	blog.views.Index	index	
/blog/<article_slug>/	blog.views.Article	article	
/contact/	contact.views.Index	index	
/images/	images.views.index	index	
/media/<path>	django.views.static.serve		
/mission/	mission.views.Index	index	
/mission/statements/	mission.views.Statements_json	members_json	
/mission/statements/<statement_slug>/	mission.views.Statements	statements	
/oauth2/	oauth2.views.Index	Index	
/oauth2/youtube/	oauth2.views.Youtube	Youtube	
/schedule/	schedule.views.Index	index	
/schedule/<program_slug>/	schedule.views.Program	program	
/team/	team.views.Index	index	
/team/interests/	team.views.Interests_json	interests_json	
/team/members/	team.views.Members_json	members_json	
/team/members/<member_slug>/	team.views.Members	member	
/team/roles/	team.views.Roles_json	roles_json	
/theme/	theme.views.Index	index	
/videos/	videos.views.index	index	
